補YY中文拎5**

又吾又簡體我都唔係幾信

同你諗法一樣 嚴重懷疑鳩吹

yy lam 佢最勁就係識做marketing 識冧學生 話佢有心想幫學生就算鳩數啦
搞個mock入場費貴過睇子華 講到自己咁撚大仁大義 咪又係dse休漁期前掠多最後一筆
乜鳩有心教 搵緊年薪過千萬 試下唔比番啲誠意唔做下野 有鬼人補佢咩

樓主放緊Tea?

拎5**既都唔係真既愛欣C
只有拎1/2既學生先係
利申: 中文2咗, 熱愛欣C既奶茶同人生感言

大家跟我講
吾愛真理, 但吾更愛欣C!

咪撚詆譭欣C呀頂你, 知唔知欣C淨係為咗派珍珠奶茶, 差D搞到佢破產？

屌 睇到喊左

我都想打篇長文俾YY

😂

鳩作架屌

每天，我答應自己，只要再堅持一天就好。

錯字多撚到咁都5**
畢竟個“畢”字又唔識
拎倒又變拎到

吾准你地甘講，禾補原欣師拎到5**，仲有奶茶飲

曲到圓

👍🏻

👏🏻